板燒雞腿包係咪縮左水

琴日食好似冇以前咁大，雞排仲要好似縮一半

利申 : 冇縮埋右

明顯係
之前係長條形
依家變左圓形
但老麥facebook張圖仲係長條形

20蚊餐 縮水

變咗24蚊個餐的包都會縮水，老麥

以前塊雞幾厚肉下 依家薄撚到

清坐左幾多年

全部包都縮哂啦

我都覺 包長度短左 雞扒薄左短左

個盒就一撚樣打
個飽體積應該得返一半度

多左炭屎，成個底都係炭屎

係，棵菜仲難食左

魚柳包係咪縮得最勁

係，得返半塊芝士

又乾又鞋又韌

都唔知好事定壞事，以前都有個盒咁長，而家得返一半多d

時大時細 睇彩數 不過普遍係細塊咗

係咪可以告鳩佢

脆弱雞腿包24蚊果陣已經留意到...

薄到成張紙咁

有咩原因會屬於好事

係
我早幾日一拎上手就講咗句：細咗咁多嘅